中國武漢肺炎人數增幅大減，除左為強行復工舖路

好可能係為外來引入二次爆發舖路

到時就係外國肺炎搞到中國爆發

加返哂如果有隱瞞既數字
大大聲話錯的是外國

Push